「盡情恥笑」 未開始 就由自己劃上句號

比更多人恥笑，應該可以將呢個自己犯既錯深深記住

小弟屬羊 樣貌一般 it工種 見客present 社交正常 係宅左啲 性格唔差既 尤其對朋友家人 純粹生活圈子冇乜女性朋友 有既都o緊

話說好友透過交友app識左個 又一齊開始左 咁咪試下剔下交叉下囉 期間都有人剔我既 咁都有傾 有啲傾傾下就冇再應我機 唯獨佢...

你搞錯左。你肯定係屬狗

單身狗

on9

先講講自己性格 對朋友對家人百分百全心全意對待
對新認識既人只抱住一個態度 我會毫無保留表達自己 因為我唔希望帶住面具認識人 我對人好希望人對我好 人對我差我自然對佢差 我a0 佢a1

咁同佢傾下傾下就拎左電話 繼而係佢生日既星期約左出黎見面食晚飯

餐廳搵左 見面禮買左 約左地鐵等 然後一齊去 初次約會以為會好緊張 但見到面好舒服 一齊傾偈個人好輕鬆 我既第一次單獨約會 第一次單獨同女性朋友一齊 果種感覺緊係同同事同客食飯咁啦 同時我發現同佢約會改變左我 我本身好少咁主動講女性朋友講咁多話題 全晚冇乜dead air 全程都輕鬆 幾愉快既一餐 除左入餐廳我一黎揀左疏化位坐 但未坐低就alert到錯左 比返佢坐 第一印象我諗我已經做得好好 雖然未係最好 最後送埋佢坐村巴走 咁就完左第一次見面...

留名追落先

lm

佢比我既第一感覺係平實 唔花巧 有自己諗法 了解自己既一個好女仔黎 各花入各眼 佢樣貌唔標青 但談吐 想法 性格 我就已經比佢吸引住
結果 佢唔單止改變左我由平時被動變成主動 更令我由主動變成衝動...

快喇屌
你唔出文我點笑啊

結果第二晚訓訓下窄醒左 好衝動咁問左佢...大概意思 「我想追你 我有冇機會」 結果...連繼續做朋友既機會都冇埋 完美咁係一段岩岩開始既友情上劃上一個句號。

呢一刻 a0既我 繼續a0 內心充斥住內疚 自責
呢一刻 我同好友講呢件事 換來係謾罵 指責 當然都有鼓勵 但依然只有內疚感 內疚既係點解咁衝動 點解要比晒底牌人睇
朋友繼續恥笑我一拎到電話就刪左交友app 為一棵放棄一個森林 值得咩？
係我眼中 即使只係一棵怕羞草 只要我鐘意既話 我就要放棄成個森林去保護呢棵怕羞草 因為我眼中根本無其他植物
究竟 我呢個諗法係唔係好錯？究竟底牌係唔係要比人摸先岩？
我本身係一個尚算堅持既人 呢一刻 我開始質疑自己 錯我就錯硬架喇 只係我係唔係要做一個偽君子 帶住個面具去識人